條女叫我食雞打機，發難渣

其實條女叫我食雞打機，咁我咪食雞囉，問左佢架，點知佢發老難，好無癮，陪左成日，比少少私人時間我好無，有無人有類似經驗？

似乎朋友有類似戀經驗咁，分享下

佢都有玩架

利申，一日玩一個半個鐘真係過份？

你有無食雞

冇

咁咪成日部女友

係 好多女

你就好喇！

我知一定有絲打負皮，但巴打立場，我地係咁所以好想你地明白我地多d咁啫

垃圾食雞

明白咁以后要食少d

扮咩，睇你都係個d打左50幾場都食唔到一次個d垃圾

我諗師兄一定連勝多場，請教下有乜心得，定係唔打就唔輸

連勝16 場
其實唔難
買個外掛

明晒，呢個秘密真係唔可以比條女知

而家教精你 你等你女友躺雞就唔會屌柒你嫁啦

多謝晒

大恩不言謝了

我男朋友屌尻我日打夜打
佢打fifa就得 我食雞就俾佢屌

有咁既事！雖然我都係咁比人屌，我同你一樣激鬼氣！